警方晚上發短片 強調並無與其他部門爭保護衣！

即係有

每個賊比人捉到都會話自己無偷嘢

車厘龜

屌你老母垃圾狗
裝備勁過人，個膽細過人
含撚啦

唔洗爭，要乜都優先有 要幾多有幾多

班狗優先攞晒 唔存在爭嘅問題

唔搶都有人送啦，洗乜爭

此地無銀

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

咁而家醫護有難又唔借啲俾其他部門
唔需要著嗰時又著來嘥
而家警隊係咪要為抗疫添煩添亂噏呀

一定係醫護搶晒黑警d物資啦

香港發生過咩生化核事故

人唔笑，佢地自己都吠

咁都出短片澄清
證明依個政府同警隊係市民心中已經無公信力

有保護衣又唔洗 姐係自行購買？

緊係冇爭
直接比晒你

打人就凶狠
抗疫就碌撚

死閪popo

打市民就最撚大膽

條片仲話要向政府申請口罩

屌你啦
一個都不能給

唔信

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

秒

醫管局叫自己伙計唔好亂用高一格物資與裝備
但班警犬高幾格

佢地咁講就即係有

為咩唔交出來?如果有存貨

又偷又搶,成班人渣垃圾黑警

屌你班仆街黑警,快撚D死就最好

既然唔爭咁咪讓晒佢俾醫護用囉

警隊冇爭亦唔需要爭，因為港共已經分配好

食屎啦死黑警

醫管局籲用裝備勿「用高一格」
其實佢地話緊d 黑警

我無爭，我澄清我亦都無打算share，d野係我既

可能醫護想同我爭

醫管局今日（15日）公布，公立醫院的防護裝備，如外科口罩及保護衣等，僅足以使用一個月，
呼籲醫護人員按指引使用裝備，須「用得其所」，不要「用高一格」。

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

此地無銀

唔洗爭

唔使爭，任攞

啫係有，仲要勁撚過人地，自己開心用，醫護都用唔撚起最好

貪生怕死嘅垃圾食屎黑警狗

姐係有囉 不如大家玩個遊戲
醫院 VS 狗屋 係草地攤哂d物資出嚟
睇下邊個高級d同多d

掉人落樓落海嗰陣有無著？定係其實掉嗰陣根本未死所以唔駛？

警曱甴搶哂其他部門d口罩
利申：部門冇得派

得啦得啦，你地跟晒警例做野，保持中立，同埋無爭保護衣

七百萬對眼見到晒啦

咁撚快回應咁肯定有了

收皮啦 搶撚晒 唔見你去醫人

呀張建盅先前先出黎話咩要堅決打擊假消息
屌你連假消息都比個特府有market 真係陰鳩公

黑社會邊洗爭

《蘋果》獲悉，在政府首輪分配抗疫物資中，衞生署獲發最多外科口罩，數量逾130萬個；警務處排名第二，獲發近64萬個。 *N95口罩方面，警方獲發數量更是眾部門之冠，竟然多達1.3萬個，而衞生署僅獲分配不足300個N95。* 文件又披露各部門預計之後的物資使用量，其中警方更預期，2月至4月需要2.6萬件保護袍（Gown）、 *逾4萬件全身防護衣（Protective Coverall Suit）* 。相比之下，衞生署預期需要7萬件保護袍， *2,000多件全身防護衣。*

其他紀律部隊包括入境處、海關、消防處，裝備待遇明顯不及警方優厚，而攸關市政清潔的部門如食環署，據悉獲發外科口罩僅及警方一半。近日警方多次出勤時，佩戴全套保護裝備，已被外界質疑其防護規格較醫護人員更高。

立法會議員郭家麒批評，警方獲發外科口罩尚可理解，*但N95、全身防護衣等屬全球都緊缺的防護裝備，是醫護人員在處理受感染病人使用。* 他質問：「幾何警察要對住病人？」他指，警方獲發逾萬件保護衣，令真正有需要的人欠缺裝備，做法十分自私。

係啦係啦知你冇爭啦你係搶呀嘛

問緊你點解黑警優先過醫護
爭你老母咩

此地無銀
係就捐一半畀醫護, 3成畀消防啦

事實就擺左係度

冇同人爭？ 因為係佢眼中係其他部門爭佢啲野

黑警

要乜有乜 邊洗爭

無爭啊，明搶你吹咩

重金拎納稅人啲錢去買法國最新裝備添

佢地成班傻鳩著生化衣企係碼頭
遠離成半隻船位

其實咩意思

事實係有

以前d存貨， 你班狗見救護冇裝備， 唔使主動交還？ 說好的上下一心全民抗疫， 你狗隊就搶gear囤貨

其他部門根本冇資格同黨衛軍爭物資

我都想知

有病上火神山黑警，

以及處理屍體時，都會穿著這些保護衣。

令我諗起黑警殺手足
而家仲殺緊

即係有啦

無爭,
無需要爭,
一開始就係買比佢

黑警話冇，即係有

爭乜春, 人哋土皇帝嚟, 洗乜爭

冇爭 係拎晒

係咩？
哦

過去處理生化核事故？？？？
你老吹唔會吹咁大
幾耐未做過大亞灣演習

查跳樓都要着成咁，係咩玩法？

唔怪之醫護前線無裝備

有都拎返出黎啦...霸住晒做乜姐

撚有人信你地咩

係唔洗爭啊，爭咩姐
啲野一開始就去哂你地班狗度

唔洗爭，一申請就有了

唔係爭, 係搶

樓主開親啲po都有車厘龜

講咁多做乜春
咁依家快啲拎返出嚟俾醫管局同救護員囉

屌班狗跟本去到
連其他部門同紀律部隊都唔撚妥

狗（狡）辯

好，煲大佢。
今次到冷氣撚出擊

食屎啦黑警

哦

每次見到黑護呢個term都忍唔住笑
淨係識拾人牙慧 仲話人黑護
你地先係黑既始祖啊 黑警

邊個同你爭呀

一陣比你強姦, 放血, 掟落街
(香港納粹警察唯一工作內容)

咪仆街

啱啦,搶撚晒咪入埋去醫院洗屎坑囉

冇爭 使乜爭
其他自動奉獻

政府派俾你地唔派俾醫護又點算搶

咁即係有啦屌

咁撚多政府部門都話缺口罩 點解我未聽過警察缺口罩嘅

還返啲保護裝備俾人啦

死黑警

望完樓主內容，我就FEEL到會有人咁講

含撚啦

屌你老味呢8個月收鳩晒手足大量口罩物資自己用
仲要搶鳩醫護物資

因為唔使爭

派俾差佬緊要過俾醫護啦

陣間差佬唔夠裝備冇人捉暴徒咁點算

醫護是但俾個罩得啦，死咗就下個上

其實真係冇人想理

搶晒衛生署裝備又唔見做過野

即係醫護前線唔駛接觸大量市民
多謝警曱支持醫護罷工

吓 冇搶喎 777派架喎

老細派唔叫搶丫嘛

心水清
無爭到
因為根本比左佢地先再派比其他人 唔存在爭

梗係唔洗再爭
都入曬貨

黑警講嘢諗相反就得

屌成班狗淆底淆到隔半艘遊輪
好意思同人講自己參加"抗疫工作"

要咁多surgical mask同n95做乜？連醫護都唔夠

咁佢會唔會諗下轉讓身上個件保護衣比醫護呀？陷家產！

此地無銀三百兩

處理屍體會著？
8個月黎處理咁多單墜樓浮屍都無著過
次次防暴咁撚樣喎

冇爭 根本唔需要爭 因為係佢負責分
自己就拎最大份

生化核事故，係醫院門口企都係同級數?傻撚左?

無可疑

收到！！原來你地搶曬醫護啲保護衣 死黑警

無啦啦會畀你先過醫護咩 收皮啦

話冇就冇???

呢班貪生怕死嘅廢物會有羞恥之心要出嚟話冇同人搶保護衣㗎咩？ 成班社會寄生蟲，又冇學識，只係靠共產黨出嚟蝦蝦霸霸嘅爛仔

車厘龜more

無爭
自己入倉拎咋嘛
反正自出自入

你咁講…即係最錯係其他部門？
班醫護同你搶？

黑警要求乜，政府就比乜，其他部門就爭餐死，要乜冇乜，醫護就首當其衝

乜有人仲會信你講野咩

咁即係唔駛爭已經霸撚哂啲物資啦

得啦得啦 知啦知啦
曱甴冇同人地爭但係醫護冇得用丫嘛

醫護公會請立即借力打力, 既然警務處話無用到新貨, 即係無需要咁多啦
公開要求"忠誠勇毅"既警務處將PPE 存貨轉交急需PPE既醫管局

姐係有啦

其實警察啲page 仲有人睇嫁咩

啲傻鳩facebook post 由佢沉

啲保護衣會自己走去警署？

立即信佢有

因為明搶 唔洗爭

即是搶撚哂

支持警察將保護衣轉送醫護 真正做到心系社會

講到生化核事故都處理到，咁得啦，隔離營就交俾你地

可唔可以優先比左醫護？
唔係話你爭

同賊有咩分別？

真係好撚威啊咁多保護衣

一定要jur撚住黑警 大家快推

即係有囉屌你老母

即係一定有

冇爭呀，惡撚囇唔洗爭
柒婆跪喺度求班狗要

敵人反對的

無爭，不過唔知點解柒婆俾哂我地

咁就放返出黎俾HA囉

曱甴：唔關我事，係物流署俾

守則=藍衫炸型就要畀

屌你老母咁緊張出嚟澄清身有屎啊？

梗係唔洗爭，多到派

皇軍強搶

解釋姐係身有屎

緊係啦，因為你地係搶呀嗎
拎住支槍指住人地個頭就有啦

衛生署早2星期話夠3個月防護裝備，今日就話只夠一個月儲存？唔知係唔係俾人偷九哂？

曱甴黑警話無，即係有囉

都咁多個月，香港人仲唔明你up乜柒咩

自己內部爭

班撚樣霸咁多漂白水做咩？

急撚住澄清

做賊既都唔會認自己打劫架啦 冇爭又咁多存貨 捐啲比其他部門囉

獨立調查委員會 thanks

之前存落, 之前係咪即係早兩三星期...

有冇片睇

無講大話丫，都唔使爭

呢個非常時間就嘔番出黎啦
醫院就黎冇裝備

消防仲要一枝都無

又偷換概念
個問題係點解分咁多物資去警務處，而唔係話警務處去搶！

毀屍滅跡

香港電台得20L
隨時一日洗廁所加1:99清潔已經用撚完

呢班畜牲係專登此地無銀咁話畀香港人聽

「係呀我有做呀，但你吹得我脹咩，香港我揸拂，你夠膽反我就自己諗定下場」

咁樣，點解可以重忍？

即係有啦
驚到即刻出聲

警察就貪生怕死既代名詞

過去有咩生化核事故係你班垃圾有出場空間架

欲蓋彌彰

佢地係識諗就應該將批防疫裝備俾醫護用啦

64萬個外科，平均一個死黑警先得3.2個

都唔知佢地搶黎做乜鳩

捐番比醫護啦咁

今次我信班狗
警察國家當差有野要爭架咩

咁急澄清⋯

你究竟收埋有幾多車厘龜gif

我唔明黑警點解要用n95
佢地是咪打算入dirty team

始皇嬴政強調：本人執政以來並無焚書坑儒

姐係你地係特權階級lor

垃圾HA

點解醫療廢料都關佢地事

又講埋d語言偽術

而家係你d野靚過醫護而醫護都唔夠用啊

屌你老母死黑警

白撚痴

無即係有 有即係有

支共:自由民主平等

越描越黑

推

狗：消防 thx

狗vs消.jpg

咁點解公務員事務局唔敢見工會呀

A

d

唔係爭 係政府直接俾丫嘛
又講大話啦 警謊

六四無死過人

我仲記得PPRB點樣格硬將黑講到白當香港人係傻仔，你班黑警可信度係零呀

搶lo

有多識唔識俾番人呀
生人霸死地

黑警打少一個人醫護都做少d啦
依家又週街攻擊人仲要拎多過本身需要既裝備

依家醫護保護衣被人迫到要由level 3退到level 1仲要話專家小組講

死黑警幾時聽專家小組講還番多左既俾醫護

啱
而家睇警甴係睇共產黨咁，佢話冇爭
係因為佢哋獨霸
獨霸唔算爭
呢個就係共產狗嘅邏輯

唔撚講有冇爭

有存貨唔拎出黎俾醫護？你咇都唔洗行要咁多做乜，見疑似即刻721咁掉頭走啦